致各位示威者

你地只係一班無腦既垃圾，其他人講咩你地就信咩，點解班UC講野你地會信，人地改左玩法，鏡頭前唔會打你，等捉到入自己地方就到仆街，UC都唔會佩帶證明身份既物品，返到去有專人分別是否誘餌，任何人都唔好盡信，諗下對局世影響或者能否當日獲得最佳戰果。

現在係素人指路唔係冷氣軍師教路，分析本日四路：太子，沙田，青衣，遮打。
遮打：左膠集會，用愛救港。
青衣：陷阱，好心做壞事。
沙田：私人派對，對方最脆弱時刻
太子：乞求聚會，求敵人施捨

諗清楚你地想做咩事，目的係咩，用咩方法可以達成目的。

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

Youtube片:
一方有難 針 八方支援
兄弟爬山 爆 各自努力
光復香港 黨 時代革命
五大訴求 鐵 缺一不可!